Peet Reial tuli ette ja kaebas et temal on 50 Rubla ja 4 aasta intres 5% Jürri Reiali käest saada.
Jürri Reial ütles et temal se wõlg küll maksa on palus Jõuluni kannatada ja tellis et 4% jättab mis ta ühe kuu aja pärrast ära lubas maksta
Leppiti kokko: Jürri Reial maksab ühe kuu aja pärrast intres 8 Rubla ära ja Jõuludeks peab 50 Rubla makstud olema.
Peakohtumees: Ants Ant [allkiri]
Kohtumees: Jürri Jürrison [allkiri]
-"- M. Länesar [allkiri]
